# Ação:
Missão Impossível
Snow Piercer
Resgate do Soldado Rian
Indiana Jones
Mad Max
Blade Runner
Happy Death Day
Edge of Tomorrow
Robocop
Predador
A múmia
2 Coelhos
Kingsman
Identidade Bourne
Velozes e Furiosos
Face/Off
Jurassic Park

# Suspense:
O Cubo
Jason
IT (1977)
The Thing
Ex Machina

# Comédia:
Groundhog Day
Jumanji
Auto da Compadecida
Monty Python (qualquer coisa)
Apertem os cintos, O piloto sumiu
Bettlejuice
O Grande Lebowski
Scott Pilgrim
Trilogia do Corneto
